（日經）fate/ap唔識串 vs fate zero

ap唔識串
fate zero

開定先

CHING HO BALL

Fate/ap 7月先出動畫 睇埋先比較好d

a唔識串呢套就摺埋先...
樓主不如開定埋fate/st唔識串fake vs fate/________

A1慘過睇小說ff畫面

係咪早左幾個月

月豬投未

伊莉亞個套最高質

D h漫的確係。。。駁5到

a1好撚不安呀 無睇小說
期待extra多d

係
小黑啲H漫

小黑固然係正...但我更like美遊
個種背德感

有冇h漫分享下

5你老母呀

fate/stay night vs fate/prototype 呢
雖然得preview
好想佢出prototype呀

連小黑嘅美都唔識欣賞

睇住蒼銀先囉...

成班戀童變態佬,拉哂佢地坐監就啱!

係
支持

騷貨系正，但背徳更好

btw h漫呢

一早檢舉曬你地

(C91) [HJUKISM (彦馬ヒロユキ)] みんなで海に来たよ -side B- (Fate／kaleid liner プリズマ☆イリヤ)
搵住呢本頂住先啦
清緊sd卡手頭上冇咩好野

對唔著
我10分鐘前先至J完小黑套海邊

識嘢

[Achromic (夢双月)] ろり&ふた Vol.6 (Fate/kaleid liner プリズマ☆イリヤ)

骨感太重了
有冇第2套牙清

咁都比伊利雅騎劫....

講番ap唔識串 ok?

得小說
我要視覺享受

唔比錢買小說,點動畫化...

冇h漫點討論

大Jack正啲...

你無ehentai app咩
直接search Fate/kaleid liner 就有啦

loli着呢種泳衣🤢

都係仔仔好!

佢有負愛歌既愛

乜原來有鴨屎
app store有冇！？

你地都係睇果套墜天使同魔力中毒啦

eh-viewer得安撞有

超型

鐘意stella多d

an狗
ios被逼害

原來係咁
an機真幸福

喊左

正皮

都係講返h漫ok？我諗fap都有h漫
同fz比。。邊個質同量會贏
fz重有仔仔本，真係無得輸

睇嚟an紳士比ios高質

fap有h漫好耐
最早幾本都係莫仔本...

ios要審批先放得上appstore,但係an可以裝apk..冇計

莫仔賣骨感？好似唔係幾出到個感覺

莫仔梗係賣英氣!
雖然個幾本都嘛嘛地...

只係知Fate/kaleid liner贏晒fate其他系列

衛宮巨俠傳可能有得fight下既...

h漫黎講。。。的確係！

即係質量一般一般

我已經抄低曬你地班冚家剷名

質你老母

我講錯d乜...

好似質量 蝗語

拎套屎同fz比

ios唔係都有ipa檔㗎咩

唔撚係牙

我都唔撐你阿薰清

有冇遠返撚既高質量h漫推介

個樣同波地本身低汁,冇得救

老實講，套動畫仲正過h漫
諗起小黑撳住伊莉亞喺樓梯口到wet kiss就....

認同

冇人講fap同貞德 我講黑貞算

質量同品質不分 仲要話係蝗語 你地班垃圾死毒撚

個氣氛真係不得了
隨時屌打咁多套fate

樓上露乳暈bam

有冇人講
屌你老母打

露左
等bam啦

sor囉

on9仔重引用

仆街中伏！

三條友bam

我post男人算

呢個post 9唔搭8

食煙
動漫台不能容忍此等陋習

fuck

mk post

又扑野又mk妹又食煙

樓上飛釘bam

十十

佢個胸尖炸

中十

食煙果個係大帝條仔

裝左兩粒釘入去？

都係mk

食紅萬臭到

舊時食開
確實有feel

家下黑冰算了

死煙剷食屎啦

On9仔出露點相

食煙死__

我孤單寂寞覺得冷呀